蔣嘉琦近況幸福嗎

每日忙碌嗎
仍然是愛打車輪鞭嗎

😭😭

每日騎緊人 或者比人騎～

手足並用 日日推騎

仆街聲想妳都聽到
死臭西當年
大熱門隻獻惑 漸漸騎漸漸遠

小妹